其實而家全世界係未只係得香港仲出緊廣東歌？

係，就快玩撚完